史上cup大位熨遠柱最強既係咪洛賓

古一

美斯勁唔過佢？

吹最大係佢

Le Cut Inside Man

迪比亞路應該勁啲

呢招真係洛賓勁啲
全世界知佢會咁射都照入

迪比呀路

明知佢推大位都阻唔到佢

艾華頓同伊高沙托利

你知我知
對手知
觀眾球證都知

但阻佢唔撚到

Martial 屌打

美斯都係喎 2014世盃仲撚癲

2014 癲撚到帶領阿根廷攞世界盃冠軍